{"translation-revision-date":"2020-06-03 10:58:08+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Open block settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok mutat\u00e1sa"],"Open document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"All of the blocks available to you live in the Block Library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden el\u00e9rhet\u0151 blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban. Amikor l\u00e1tjuk a <InserterIconImage \/> ikont, el\u00e9rhetj\u00fck mind."],"New to the Block Editor? Want to learn more about using it? ":["\u00daj a Blokkszerkeszt\u0151? Szeretn\u00e9nk t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la?"],"Learn how to use the Block Editor":["Tanuljuk meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"Get to know the Block Library":["Ismerkedj\u00fcnk meg a Blokk k\u00f6nyvt\u00e1rral"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokk saj\u00e1t vez\u00e9rl\u0151kkel rendelkezik, mint sz\u00ednek, sz\u00e9less\u00e9gek, vagy az igazod\u00e1s. Ezek megjelennek vagy elrejt\u0151dnek, amikor a blokkot kiv\u00e1lasztjuk."],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A WordPress szerkeszt\u0151ben, minden bekezd\u00e9s, k\u00e9p vagy vide\u00f3 egy j\u00f3l elk\u00fcl\u00f6n\u00edthet\u0151 \"blokkban\" jelenik meg."],"Make each block your own":["Rendelje saj\u00e1t mag\u00e1hoz mindegyik blokkot"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"View post":["Bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9se"],"Welcome to the Block Editor":["\u00dcdv a Blokkszerkeszt\u0151ben"],"Page attributes":["Oldal tulajdons\u00e1gok"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"Disable & Reload":["Letilt\u00e1s \u00e9s \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Enable & Reload":["Enged\u00e9lyez\u00e9s \u00e9s \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Pre-publish checks":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u00e9sek"],"More tools & options":["Tov\u00e1bbi eszk\u00f6z\u00f6k \u00e9s lehet\u0151s\u00e9gek"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges az oldal \u00fajraolvastat\u00e1sa. A m\u0171velet el\u0151tt gy\u0151z\u0151dj\u00fcnk meg r\u00f3la, hogy elmentett\u00fck-e az \u00faj tartalmat."],"%1$d block is disabled.":["%1$d blokk kikapcsolva","%1$d blokk kikapcsolva"],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Inserter help panel":["Beilleszt\u0151 seg\u00edts\u00e9g panel"],"Read about permalinks":["Tudjunk meg t\u00f6bbet a k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1sokr\u00f3l"],"URL Slug":["URL slug"],"The last part of the URL.":["Az URL v\u00e9gz\u0151d\u00e9se"],"Spotlight mode deactivated":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva"],"Spotlight mode activated":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Feature activated":["Funkci\u00f3 bekapcsolva"],"Feature deactivated":["Funkci\u00f3 kikapcsolva"],"Fullscreen mode deactivated":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d kikapcsolva"],"Fullscreen mode activated":["Teljesk\u00e9perny\u0151s m\u00f3d bekapcsolva"],"Block Manager":["Blokk kezel\u0151"],"Block (selected)":["Blokk (kiv\u00e1lasztott)"],"Document (selected)":["Dokumentum (kiv\u00e1lasztott)"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Permalink":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s"],"Custom fields":["Egy\u00e9ni mez\u0151k"],"Discussion":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Code editor selected":["K\u00f3d szerkeszt\u0151 kiv\u00e1lasztva"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kiv\u00e1lasztva"],"Exit Code Editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Editing Code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Show Block Settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok mutat\u00e1sa"],"Hide Block Settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elrejt\u00e9se"],"Document":["Dokumentum"],"Close settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Block settings closed":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1rva"],"Visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok a Szerkeszt\u0151 blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai oldals\u00e1vn\u00e1l \u00e9rhet\u0151ek el"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Advanced panels":["Halad\u00f3 panelek"],"Document panels":["Dokumentum panelek"],"Open publish panel":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel panel megnyit\u00e1sa"],"Show or hide the settings sidebar.":["Mutassuk vagy rejts\u00fck el a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vj\u00e1t."],"Switch between Visual editor and Code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"This block can only be used once.":["Ezt a blokkot csak egyszer lehet felhaszn\u00e1lni."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Find original":["Eredeti keres\u00e9se"],"Open the block navigation menu.":["Blokk navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc kinyit\u00e1sa."],"Status & visibility":["\u00c1llapot & l\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Forward-slash":["Perjel"],"Transform into:":["Alak\u00edtsd \u00e1t a k\u00f6vetkez\u0151re:"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Copy all content":["Minden tartalom m\u00e1sol\u00e1sa"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Work without distraction":["Zavarmentes munka"],"Fullscreen mode":["Teljes-k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"Spotlight mode":["Reflektorf\u00e9ny m\u00f3d"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"Document and block tools":["Dokument \u00e9s blokk eszk\u00f6z\u00f6k"],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"Available block types":["El\u00e9rhet\u0151 blokk t\u00edpusok"],"Search for a block":["Blokk keres\u00e9se"],"Manage all reusable blocks":["\u00dajrahasznos\u00edthat\u00f3 blokkok kezel\u00e9se"],"No blocks found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3ak blokkok."],"Back":["Vissza"],"Block":["Blokk"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Excerpt":["Kivonat"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}