{"translation-revision-date":"2020-06-03 10:58:08+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Egy ikont jelen\u00edt meg, ami egy k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia profilra mutat, vagy egy weboldalra."],"Social Icon":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi ikon"],"Social Icons":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi ikonok"],"Select poster image":["Poszterk\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Poster image":["Poszterk\u00e9p"],"%s label":["%s felirat"],"Link label":["Hivatkoz\u00e1s felirat"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Ikonokat jelen\u00edt meg, amelyek hivatkozhatnak k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia profilokra vagy weboldalakra."],"block keywords\u0004links":["hivatkoz\u00e1s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["A hivatkoz\u00e1snak adott t\u00f6m\u00f6r le\u00edr\u00e1ssal seg\u00edts\u00fcnk a k\u00e9perny\u0151 felolvas\u00f3t haszn\u00e1l\u00f3knak."],"poem":["vers"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Mit tett a roppant isten, a P\u00e1n,\n   A n\u00e1dasbann, a foly\u00f3n\u00e1l?\nM\u00edg roml\u00e1st sz\u00f3rt az \u00e1tka, az \u00e1m,\nS pancsolt fr\u00f6cs\u00f6gve a kecskepata,\nHogy arany liliom sz\u00e1llt ide-oda,\n   \u00c9s szitak\u00f6t\u0151 a foly\u00f3n\u00e1l?"],"Header label":["Fejl\u00e9c felirat"],"Footer label":["L\u00e1bl\u00e9c felirat"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - \u00c1JULT HAJNAL - 1940 (MINIAT\u00daRA)\nT\u00e1voli, kicsi, megvil\u00e1g\u00edtott ablak.\nK\u00f6r\u00fcl\u00f6tte egy szinte teljesen fekete k\u00e9perny\u0151. Ahogyan a kamera lassan postai b\u00e9lyeg szer\u0171 ablak fel\u00e9 mozdul, \u00faj alakzatok is megjelennek;"],"Unsupported":["Nem t\u00e1mogatott"],"Full post":["Teljes bejegyz\u00e9s"],"Featured image settings":["Kiemelt k\u00e9p be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Display featured image":["Kiemelt k\u00e9p megjelen\u00edt\u00e9se"],"Show:":["Mutat:"],"Image alignment":["K\u00e9p illeszked\u00e9s"],"download":["let\u00f6lt\u00e9s"],"Media file":["M\u00e9dia f\u00e1jl"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ A \"block\" egy absztrakt fogalom\n\/\/ markup egys\u00e9geket jelent, \n\/\/ mely egys\u00e9gek \u00f6sszess\u00e9ge adja \n\/\/ az oldal tartalm\u00e1t \u00e9s elrendez\u00e9s\u00e9t.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Buttons":["Gombok"],"podcast":["podcast"],"recording":["felv\u00e9tel"],"Background & Text Color":["H\u00e1tt\u00e9r & sz\u00f6veg sz\u00edn"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Biztassuk cselekv\u00e9sre a l\u00e1togat\u00f3kat egy csoport, gomb kin\u00e9zet\u0171 hivatkoz\u00e1ssal."],"Images size":["K\u00e9pek m\u00e9rete"],"Link to":["Hivatkoz\u00e1s"],"ADD MEDIA":["M\u00c9DIA HOZZ\u00c1AD\u00c1SA"],"Gallery settings":["Gal\u00e9ria be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Level %s. Empty.":["%s. szint \u00fcres."],"Level %1$s. %2$s":["%1$s. szint %2$s"],"Change heading level":["C\u00edmsor szint v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Megjegyz\u00e9s: sz\u00e1mos eszk\u00f6z\u00f6n \u00e9s b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben ez a sz\u00f6veg nem fog megjelenni.)"],"Embed a TikTok video.":["TikTok vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa"],"Describe the role of this image on the page.":["Adjuk meg a k\u00e9p szerep\u00e9t az oldalon."],"Title attribute":["C\u00edm tulajdons\u00e1g"],"Grid view":["R\u00e1cs n\u00e9zet"],"List view":["Lista n\u00e9zet"],"Logos Only":["Csak log\u00f3k"],"Pill Shape":["Pill Shape"],"Enter address":["C\u00edm megad\u00e1sa"],"Post content":["Bejegyz\u00e9s tartalma"],"Sorting and filtering":["Rendez\u00e9s \u00e9s sz\u0171r\u00e9s"],"Post meta settings":["Bejegyz\u00e9s meta be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Post content settings":["Bejegyz\u00e9s tartalm\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Percentage width":["Sz\u00e1zal\u00e9kos sz\u00e9less\u00e9g"],"Column settings":["Oszlopbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Play inline":["Be\u00e1gyazott lej\u00e1tsz\u00e1s"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Megjegyz\u00e9s: a vide\u00f3k automatikus lej\u00e1tsz\u00e1sa haszn\u00e1lhat\u00f3s\u00e1ggal kapcsolatos probl\u00e9m\u00e1kat okozhat n\u00e9h\u00e1ny l\u00e1togat\u00f3 sz\u00e1m\u00e1ra."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Megjegyz\u00e9s: az automatikus lej\u00e1tsz\u00e1s egyes felhaszn\u00e1l\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3s\u00e1ggal kapcsolatos probl\u00e9m\u00e1kat okozhat."],"The current poster image url is %s":["A jelenlegi poszter k\u00e9p URL-e: %s"],"There is no poster image currently selected":["Jelenleg nincs poszterk\u00e9p kiv\u00e1lasztva"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A Lorem Ipsum egy egyszer\u0171 sz\u00f6vegr\u00e9szlete, sz\u00f6vegut\u00e1nzata a bet\u0171szed\u0151 \u00e9s nyomdaiparnak. A Lorem Ipsum az 1500-as \u00e9vek \u00f3ta standard sz\u00f6vegr\u00e9szletk\u00e9nt szolg\u00e1lt az iparban; mikor egy ismeretlen nyomd\u00e1sz \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtotta a bet\u0171k\u00e9szlet\u00e9t \u00e9s egy p\u00e9lda-k\u00f6nyvet vagy sz\u00f6veget nyomott pap\u00edrra, ezt haszn\u00e1lta. "],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["A hiedelemmel ellent\u00e9tben a Lorem Ipsum nem v\u00e9letlenszer\u00fb sz\u00f6veg. Gy\u00f6kerei egy Kr. E. 45-\u00f6s latin irodalmi klasszikushoz ny\u00falnak. Richarrd McClintock a virginiai Hampden-Sydney egyetem professzora kikereste az ismeretlenebb latin szavak k\u00f6z\u00fcl az egyiket (consectetur) egy Lorem Ipsum r\u00e9szletb\u00f5l, \u00e9s a klasszikus irodalmat \u00e1tkutatva vitathatatlan forr\u00e1st tal\u00e1lt. A Lorem Ipsum az 1.10.32 \u00e9s 1.10.33-as de Finibus Bonoruem et Malorum r\u00e9szleteib\u00f5l sz\u00e1rmazik (A J\u00f3 \u00e9s Rossz hat\u00e1rai - Cicero), Kr. E. 45-b\u00f5l. A k\u00f6nyv az etika elm\u00e9let\u00e9t tanulm\u00e1nyozza, ami nagyon n\u00e9pszer\u00fb volt a renesz\u00e1nsz korban. A Lorem Ipsum els\u00f5 sora, Lorem ipsum dolor sit amet.. a 1.10.32-es bekezd\u00e9sb\u00f5l sz\u00e1rmazik."],"Three columns; wide center column":["H\u00e1rom oszlop; nagyon sz\u00e9les k\u00f6z\u00e9ps\u0151 oszlop"],"Three columns; equal split":["H\u00e1rom oszlop; egyenl\u0151 megoszt\u00e1sok"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Kett\u0151 oszlop; k\u00e9tharmad-egyharmad megoszt\u00e1s"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Kett\u0151 oszlop; egyharmad-k\u00e9tharmad megoszt\u00e1s"],"Two columns; equal split":["Kett\u0151 oszlop; egyenl\u0151 megoszt\u00e1s"],"Fill":["Kit\u00f6lt\u00e9s"],"Call to Action":["Felh\u00edv\u00e1s cselekv\u00e9sre"],"Link rel":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 hivatkoz\u00e1s"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["\u00dcdv\u00f6zlett a blokkok csod\u00e1latos vil\u00e1g\u00e1ban..."],"Border radius":["Hat\u00e1rol\u00f3 lekerek\u00edt\u00e9s"],"cite":["id\u00e9z"],"Start value":["Kezd\u0151\u00e9rt\u00e9k"],"In quoting others, we cite ourselves.":["M\u00e1sok id\u00e9z\u00e9s\u00e9ben, magunkat id\u00e9zz\u00fck."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Az egyik legnehezebb dolog a tegnol\u00f3gi\u00e1ban, hogy megzavarjuk \u00f6nmagunkat."],"Reverse list numbering":["Sz\u00e1moz\u00e1s megford\u00edt\u00e1sa"],"Ordered list settings":["Rendezett lista be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Open in new tab":["Megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Upload a file or pick one from your media library.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy f\u00e1jlt, vagy v\u00e1lasszunk egyet a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l"],"Attachment page":["Csatolm\u00e1ny oldal"],"December 6, 2018":["2018. december 06."],"February 21, 2019":["2019. febru\u00e1r 21."],"May 7, 2019":["2019. m\u00e1jus 07."],"Release Date":["Kiad\u00e1s id\u0151pontja"],"Jazz Musician":["Jazz zen\u00e9sz"],"Footer section":["L\u00e1br\u00e9sz szakasz"],"Header section":["Fejr\u00e9sz szakasz"],"Change column alignment":["Oszlopelrendez\u00e9s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Create Table":["T\u00e1bl\u00e1zat l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Align Column Center":["Cella k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align Column Left":["Cella balra rendez\u00e9se"],"Align Column Right":["Cella jobbra rendez\u00e9se"],"Minimum height in pixels":["Minim\u00e1lis magass\u00e1g pixelekben"],"Clear Media":["M\u00e9dia t\u00f6rl\u00e9se"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy k\u00e9pet, vagy egy vide\u00f3t, vagy v\u00e1lasszunk egyet a M\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l."],"Insert a table for sharing data.":["Illessz\u00fcnk be egy t\u00e1bl\u00e1t az adatok megoszt\u00e1s\u00e1hoz."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Felt\u0171nik a Mont Blanc - csendes, havas \u00e9s der\u0171s fens\u00e9g."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Hagyjuk \u00fcresen, ha ez a k\u00e9p csak d\u00edsz\u00edt\u0151 elem"],"Describe the purpose of the image":["Hat\u00e1rozzuk meg a k\u00e9p c\u00e9lj\u00e1t"],"Crop image to fill entire column":["V\u00e1gjuk meg a k\u00e9pet, hogy kit\u00f6ltse a teljes cell\u00e1t"],"Write gallery caption\u2026":["Adjuk meg a gal\u00e9ria c\u00edm\u00e9t..."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Az \u00f6k\u00f6rszem<br>meg\u00e9lhet\u00e9s\u00e9t keresi<br>hangtalanul."],"Code is Poetry":["A k\u00f3d k\u00f6lt\u00e9szet"],"Move image forward":["Mozgassuk a k\u00e9pet el\u0151re"],"Move image backward":["Mozgassuk a k\u00e9pet vissza"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Spanyolorsz\u00e1g La Mancha nev\u0171 r\u00e9sz\u00e9nek egyik faluj\u00e1ban, melynek nev\u00e9re nem eml\u00e9kszem bizonyosan, \u00e9lt nem r\u00e9g egy olyan nemes ember, a milyen m\u00e9g mai naps\u00e1g is van ak\u00e1rh\u00e1ny, s a kiknek majd minden vagyona egy fogason f\u00fcgg\u0151 d\u00e1rd\u00e1b\u00f3l, r\u00e9gi pajzsb\u00f3l, v\u00e9zna parip\u00e1b\u00f3l \u00e9s egy-k\u00e9t fut\u00f3s ag\u00e1rb\u00f3l szokott \u00e1llani. "],"Six.":["Hat."],"Five.":["\u00d6t."],"Four.":["N\u00e9gy."],"Three.":["H\u00e1rom."],"Two.":["Kett\u0151."],"One.":["Egy."],"section":["szakasz"],"row":["sor"],"container":["kont\u00e9ner"],"Group":["Csoport"],"Learn more about embeds":["B\u0151vebben a be\u00e1gyaz\u00e1sr\u00f3l"],"A block that groups other blocks.":["Egy blokk, ami blokkokat csoportos\u00edt"],"wrapper":["wrapper"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Illessz\u00fcnk be egy lhivatkoz\u00e1st oda, ahol a tartalmat szeretn\u00e9nk megjelen\u00edteni."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy k\u00e9pf\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l, vagy adjunk egyet hozz\u00e1 URL c\u00edmmel"],"Use URL":["URL haszn\u00e1lata"],"Optional placeholder\u2026":["V\u00e1laszthat\u00f3 helykit\u00f6lt\u0151"],"Optional placeholder text":["V\u00e1laszthat\u00f3 helykit\u00f6lt\u0151 felirat"],"Add label\u2026":["C\u00edmke hozz\u00e1ad\u00e1sa..."],"- Select -":["- V\u00e1laszt -"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Max number of words in excerpt":["A kivonat szavainak maxim\u00e1lis sz\u00e1ma"],"Display excerpt":["Kivonat megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display date":["D\u00e1tum megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display author":["Szerkeszt\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se"],"Tag Cloud settings":["C\u00edmke felh\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"find":["keres"],"Edit RSS URL":["RSS URL szerkeszt\u00e9se"],"Button text":["Gomb felirat"],"Enter URL here\u2026":["Adjuk meg egy URL-t"],"Help visitors find your content.":["Seg\u00edts\u00fcnk a l\u00e1togat\u00f3knak, hogy megtal\u00e1lj\u00e1k a tartalmunkat."],"Add button text\u2026":["Adjuk meg a gomb felirat\u00e1t"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Bejegyz\u00e9seket jelen\u00edt meg b\u00e1rmely RSS vagy Atom h\u00edrforr\u00e1sb\u00f3l."],"RSS settings":["RSS be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Label text":["C\u00edmke felirata"],"ebook":["eK\u00f6nyv"],"archive":["arch\u00edvum"],"posts":["bejegyz\u00e9s"],"The excerpt is hidden.":["A kivonat elrejtve."],"link":["hivatkoz\u00e1s"],"The excerpt is visible.":["A kivonat l\u00e1that\u00f3."],"Embed Amazon Kindle content.":["Be\u00e1gyazott Amazon Kindle tartalom."],"A calendar of your site\u2019s posts.":["A bejegyz\u00e9sek napt\u00e1ra"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Sajnos, ezt a tartalmat nem lehets\u00e9ges be\u00e1gyazni."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["A(z) %s be\u00e1gyazott tartalm\u00e1nak el\u0151n\u00e9zete nem tekinthet\u0151 meg a szerkeszt\u0151ben."],"image %1$d of %2$d in gallery":["a gal\u00e9ria %1$d. k\u00e9pe a %2$d k\u00e9pb\u0151l"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["K\u00e9sztess\u00fck cselekv\u00e9sre a l\u00e1togat\u00f3kat egy gomb st\u00edlus\u00fa hivatkoz\u00e1ssal."],"Hide the excerpt on the full content page":["Rejts\u00fck el a kivonatot a teljes tartalomoldalon"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["A blokk el\u0151tti tartalom megjelenik az arch\u00edvumoldalon tal\u00e1lhat\u00f3 kivonatban."],"Focal point picker":["F\u00f3kuszpont kiv\u00e1laszt\u00f3"],"block style\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"keyboard key\u0004Space":["Sz\u00f3k\u00f6z"],"keyboard key\u0004Backspace":["Visszat\u00f6rl\u00e9s"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (kor\u00e1bban Polldaddy) tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Tartalom\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvert\u00e1l\u00e1s linkk\u00e9"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f3b\u00e1ljuk \u00fajra"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Hozzunk l\u00e9tre tartalmat, \u00e9s ments\u00fck el magunknak, \u00e9s m\u00e1s k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u0151k sz\u00e1m\u00e1ra a webhelyen val\u00f3 \u00fajrafelhaszn\u00e1l\u00e1sra. A blokk friss\u00edt\u00e9sekor a v\u00e1ltoz\u00e1sok minden helyen \u00e9rv\u00e9nyes\u00fclni fognak."],"This image has an empty alt attribute":["A k\u00e9phez tartoz\u00f3 alt jellemz\u0151 \u00fcres"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["A k\u00e9phez tartoz\u00f3 alt jellemz\u0151 \u00fcres; %s a f\u00e1jln\u00e9v"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Kezdj\u00fcnk el \u00edrni, vagy \u00edrjuk be a \/ jelet egy blokk kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz"],"Paragraph block":["Bekezd\u00e9s blokk"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["\u00dcres blokk: kezdj\u00fcnk el \u00edrni, vagy \u00edrjunk be egy perjelet egy blokk kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz"],"Page Break":["Oldalt\u00f6r\u00e9s"],"Stack on mobile":["Egym\u00e1s al\u00e1 mobilon"],"Video settings":["Vide\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Illessz\u00fcnk be egy vide\u00f3t a m\u00e9dia k\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l, vagy t\u00f6lts\u00fcnk fel egy \u00fajat."],"Remove Poster Image":["T\u00e1vol\u00edtsuk el a poszterk\u00e9pet"],"Muted":["N\u00e9m\u00edtva"],"New Column":["\u00daj oszlop"],"Text Columns (deprecated)":["Sz\u00f6veg oszlopok (nem aj\u00e1nlott)"],"Write\u2026":["\u00cdr\u00e1s folyamatban\u2026"],"poetry":["k\u00f6ltem\u00e9ny"],"Stripes":["Cs\u00edkok"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Ez a blokk elavult. Haszn\u00e1ljuk az Oszlopok blokkot helyette."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Sz\u00farjunk be egy t\u00e1bl\u00e1zatot  \u2014 t\u00f6k\u00e9letes adatok megoszt\u00e1s\u00e1ra."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["K\u00f6ltem\u00e9ny beilleszt\u00e9se. Haszn\u00e1ljunk k\u00fcl\u00f6nleges elrendez\u00e9si form\u00e1tumot vagy id\u00e9zz\u00fcnk egy dalsz\u00f6veget."],"Verse":["Versszak"],"Playback controls":["Lej\u00e1tsz\u00e1s vez\u00e9rl\u00e9s"],"Fixed width table cells":["Fix sz\u00e9less\u00e9g\u0171 t\u00e1bl\u00e1zatcell\u00e1k"],"Edit table":["T\u00e1bl\u00e1zat szerkeszt\u00e9se"],"Row Count":["Sorok sz\u00e1ma"],"Column Count":["Oszlopok sz\u00e1ma"],"Delete Column":["Oszlop t\u00f6rl\u00e9se"],"Delete Row":["Sor t\u00f6rl\u00e9se"],"Spacer settings":["Elv\u00e1laszt\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Spacer":["Elv\u00e1laszt\u00f3"],"Dots":["Pontok"],"Wide Line":["Sz\u00e9les sor"],"Write subheading\u2026":["\u00cdrjunk be alc\u00edmet\u2026"],"Separator":["Elv\u00e1laszt\u00f3"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Ez a blokk elavult. Haszn\u00e1ljuk az Bekezd\u00e9s blokkot helyette."],"Subheading (deprecated)":["Alc\u00edm (elavult)"],"block style\u0004Large":["Nagy"],"Height in pixels":["Magass\u00e1g pixelben"],"divider":["elv\u00e1laszt\u00f3"],"blockquote":["id\u00e9zet"],"horizontal-line":["v\u00edzszintes vonal"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adjunk \u00fcres helyet a blokkok k\u00f6z\u00e9 \u00e9s \u00e1ll\u00edtsuk be a magass\u00e1gukat."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Gondolatok, vagy szakaszok elv\u00e1laszt\u00e1sa v\u00edzszintes elv\u00e1laszt\u00f3val."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Adjunk az id\u00e9zett sz\u00f6vegnek vizu\u00e1lis hangs\u00falyt. \"Ha m\u00e1soknak id\u00e9z\u00fcnk, id\u00e9zz\u00fck magunkat.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Tov\u00e1bbi egy\u00e9ni elemek hozz\u00e1ad\u00e1sa WordPress r\u00f6vidk\u00f3d seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Shortcode":["R\u00f6vidk\u00f3d"],"Write shortcode here\u2026":["R\u00f6vidk\u00f3d helye\u2026"],"Table settings":["T\u00e1bl\u00e1zat be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Add Row After":["Sor hozz\u00e1ad\u00e1sa ut\u00e1na"],"Add Row Before":["Sor hozz\u00e1ad\u00e1sa el\u0151tte"],"Add Column After":["Oszlop hozz\u00e1ad\u00e1s ut\u00e1na"],"Add Column Before":["Oszlop hozz\u00e1ad\u00e1s el\u0151tte"],"Solid color":["Egysz\u00edn\u0171"],"Main color":["Els\u0151dleges sz\u00edn"],"Write quote\u2026":["Id\u00e9zet \u00edr\u00e1sa..."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Adjunk vizu\u00e1lis hangs\u00falyt a sz\u00f6veg\u00fcnkb\u0151l vett id\u00e9zetnek."],"Pullquote":["Kiemelt id\u00e9zet"],"Write citation\u2026":["Hivatkozott sz\u00f6veg \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["El\u0151form\u00e1zott sz\u00f6veg \u00edr\u00e1sa..."],"Display a list of your most recent posts.":["A legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek list\u00e1j\u00e1nak mutat\u00e1sa."],"recent comments":["legut\u00f3bbi hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Latest Comments":["Legut\u00f3bbi hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"Latest comments settings":["Legut\u00f3bbi hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"text":["sz\u00f6veg"],"Write list\u2026":["\u00cdrjunk list\u00e1t\u2026"],"Indent list item":["Listaelem beh\u00faz\u00e1s\u00e1nak n\u00f6vel\u00e9se"],"Outdent list item":["Listaelem beh\u00faz\u00e1s\u00e1nak cs\u00f6kkent\u00e9se"],"Convert to ordered list":["Konvert\u00e1l\u00e1s sz\u00e1mozott list\u00e1v\u00e1"],"Convert to unordered list":["Konvert\u00e1l\u00e1s felsorol\u00e1ss\u00e1"],"numbered list":["sz\u00e1mozott lista"],"Create a bulleted or numbered list.":["Hozzunk l\u00e9tre egy felsorol\u00e1st, vagy sz\u00e1mozott list\u00e1t."],"Keep as HTML":["HTML megtart\u00e1sa"],"next page":["k\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Display a list of your most recent comments.":["A legut\u00f3bbi hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok list\u00e1j\u00e1nak mutat\u00e1sa."],"block name\u0004More":["Tov\u00e1bb"],"pagination":["lapoz\u00f3"],"Showing large initial letter.":["Nagy m\u00e9ret\u0171 kezd\u0151bet\u0171vel jelenjen meg."],"Text settings":["Sz\u00f6veg be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Media area":["M\u00e9dia ter\u00fclet"],"Media & Text":["M\u00e9dia \u00e9s sz\u00f6veg"],"Media & Text settings":["M\u00e9dia \u00e9s sz\u00f6veg be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Show media on right":["M\u00e9dia megjelen\u00e9se jobboldalon"],"Show media on left":["M\u00e9dia megjelen\u00e9se baloldalon"],"recent posts":["legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek"],"Latest Posts":["Legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek"],"Display post date":["Bejegyz\u00e9s d\u00e1tum\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se"],"Number of comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1ma"],"Display avatar":["Szerz\u0151 k\u00e9p\u00e9nek mutat\u00e1sa"],"photo":["f\u00e9nyk\u00e9p"],"Insert an image to make a visual statement.":["K\u00e9pi k\u00f6zl\u00e9shez csak illessz\u00fcnk be egyet."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["A webhely nem t\u00e1mogatja ezt a blokk fajt\u00e1t."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Olyan sz\u00f6veget hozzunk l\u00e9tre, amelyik figyelembe veszi az \u00e1ltalunk haszn\u00e1lt t\u00e9rk\u00f6z\u00f6ket \u00e9s t\u00e1vols\u00e1gokat, \u00e9s lehet\u0151v\u00e9 teszi a st\u00edlusok haszn\u00e1lat\u00e1t is."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["A webhely\u00fcnk nem t\u00e1mogatja a \"%s\" blokkot. Meghagyhatjuk a blokkot ahogy van, vagy t\u00f6r\u00f6lhetj\u00fck teljesen."],"Drop cap":["Inici\u00e1l\u00e9"],"Toggle to show a large initial letter.":["V\u00e1lasszunk egy nagym\u00e9ret\u0171 kezd\u0151bet\u0171t (inici\u00e1l\u00e9t)."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["\u00c1ll\u00edtsd egym\u00e1s mell\u00e9 a m\u00e9di\u00e1t \u00e9s sz\u00f6veget a szebb \u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e9rt."],"Start with the building block of all narrative.":["Mindig egy blokkal kezd\u0151dik."],"Separate your content into a multi-page experience.":["V\u00e1lasszuk sz\u00e9t a tartalmunkat, hogy t\u00f6bboldalas \u00e9lm\u00e9nyt ny\u00fajtson."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["A webhely\u00fcnk nem t\u00e1mogatja a \"%s\" blokkot. Meghagyhatjuk a blokkot ahogy van, \u00e1talak\u00edthatjuk Egy\u00e9ni HTML blokk\u00e1, vagy t\u00f6r\u00f6lhetj\u00fck teljesen."],"pdf":["pdf"],"Copy URL":["URL m\u00e1sol\u00e1sa"],"button label\u0004Download":["Let\u00f6lt\u00e9s"],"Heading":["C\u00edmsor"],"Heading %d":["C\u00edmsor %d"],"Heading settings":["C\u00edmsor be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Write heading\u2026":["\u00cdrjunk c\u00edmsort\u2026"],"document":["dokumentum"],"embed":["be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Edit image":["K\u00e9p szerkeszt\u00e9se"],"photos":["f\u00e9nyk\u00e9pek"],"images":["k\u00e9pek"],"title":["f\u0151c\u00edm"],"subtitle":["alc\u00edm"],"Image settings":["K\u00e9p be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Level":["Szint"],"Thumbnails are not cropped.":["Az el\u0151n\u00e9zeti k\u00e9pek nincsenek k\u00f6rbev\u00e1gva."],"Thumbnails are cropped to align.":["Az el\u0151n\u00e9zeti k\u00e9pek az igaz\u00edt\u00e1s miatt v\u00e1g\u00e1sra ker\u00fcltek."],"Show download button":["Let\u00f6lt\u00e9s gomb megjelen\u00edt\u00e9se"],"Download button settings":["Let\u00f6lt\u00e9s gomb be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Text link settings":["Hivatkoz\u00e1s sz\u00f6veg be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Alt text (alternative text)":["Alt Text (alternat\u00edv sz\u00f6veg)"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adjunk hozz\u00e1 saj\u00e1t HTML k\u00f3dot, \u00e9s az el\u0151n\u00e9zetben megtekinthetj\u00fck szerkeszt\u00e9s k\u00f6zben."],"Display multiple images in a rich gallery.":["T\u00f6bb k\u00e9p megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re haszn\u00e1ljunk gal\u00e9ri\u00e1t."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Ide h\u00fazhatunk \u00faj k\u00e9peket, vagy a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l v\u00e1laszthatunk a m\u00e1r felt\u00f6lt\u00f6ttekb\u0151l."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Az \u00faj szakaszok bevezet\u00e9se, \u00e9s a tartalom szervez\u00e9se a l\u00e1togat\u00f3kat (\u00e9s a keres\u0151motorokat) seg\u00edti abban, hogy meg\u00e9rts\u00e9k a tartalom szerkezet\u00e9t."],"Write file name\u2026":["\u00cdrjunk be f\u00e1jl nevet\u2026"],"Write HTML\u2026":["HTML \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Add a link to a downloadable file.":["Adjuk meg a let\u00f6lthet\u0151 f\u00e1jlra mutat\u00f3 hivatkoz\u00e1st."],"Crop images":["K\u00e9pek k\u00f6rbev\u00e1g\u00e1sa"],"Edit URL":["URL szerkeszt\u00e9se"],"Background opacity":["H\u00e1tt\u00e9r \u00e1tl\u00e1tsz\u00f3s\u00e1g"],"button label\u0004Embed":["Be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Vide\u00f3k, k\u00e9pek, tweet-ek, audi\u00f3 \u00e9s m\u00e1s tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa k\u00fcls\u0151 forr\u00e1sokb\u00f3l."],"block title\u0004Embed":["Be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Embedded content from %s":["Be\u00e1gyazott tartalom innen: %s"],"Embedding\u2026":["Be\u00e1gyaz\u00e1s\u2026"],"Media settings":["M\u00e9dia be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"video":["vide\u00f3"],"music":["zene"],"image":["k\u00e9p"],"post":["bejegyz\u00e9s"],"blog":["blog"],"audio":["hangf\u00e1jl"],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["\u00c1tm\u00e9retez\u00e9s kisebb eszk\u00f6z\u00f6k eset\u00e9n"],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a TED video.":["TED vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Scribd content.":["Scribd tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Screencast content.":["Screencast tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit sz\u00e1l be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Polldaddy content.":["Polldaddy tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Meetup.com content.":["Meetup.com tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Issuu content.":["Issuu tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Imgur content.":["Imgur tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Hulu content.":["Hulu tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Dailymotion video.":["Dailymotion vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed an Animoto video.":["Animoto vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Flickr content.":["Flickr tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Spotify content.":["Spotify tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed an Instagram post.":["Instagram bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Facebook post.":["Facebook bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a YouTube video.":["YouTube vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a tweet.":["Tweet be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Overlay":["Bor\u00edt\u00e1s"],"Fixed background":["Fix h\u00e1tt\u00e9r"],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ez a beilleszt\u00e9s a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 ablak m\u00e9retez\u00e9se ut\u00e1n is megfogja tartani a m\u00e9retar\u00e1nyt."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ez a beilleszt\u00e9s a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 ablak m\u00e9retez\u00e9se ut\u00e1n lehet, hogy nem fogja megtartani a m\u00e9retar\u00e1nyt."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Hozzunk l\u00e9tre egy blokkot, amelyik a m\u00e1s oldalakon - mint pl. Twitter, Instagram, vagy YouTube - l\u00e9v\u0151 tartalmat jelen\u00edti meg."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adjunk hozz\u00e1 egy k\u00e9pet, vagy vide\u00f3t sz\u00f6vegfelirattal - remek lesz a fejr\u00e9szhez."],"Write title\u2026":["\u00cdrjunk c\u00edmet\u2026"],"Enter URL to embed here\u2026":["URL megad\u00e1sa a be\u00e1gyaz\u00e1shoz\u2026"],"Border settings":["Keret be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Cover":["Bor\u00edt\u00f3k\u00e9p"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Hozzunk l\u00e9tre egy blokkot, amelyik t\u00f6bb has\u00e1bban jelen\u00edti meg a tartalmat, majd a has\u00e1bokban b\u00e1rmilyen tartalmat l\u00e9trehozhatunk."],"block style\u0004Rounded":["Lekerek\u00edtett"],"Color settings":["Sz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Display a list of all categories.":["Teljes kateg\u00f3rialista megjelen\u00edt\u00e9se."],"Use the classic WordPress editor.":["Haszn\u00e1ld a klasszikus WordPress szerkeszt\u0151t."],"block title\u0004Classic":["Klasszikus"],"Classic":["Klasszikus"],"button to expand options\u0004More":["T\u00f6bbi"],"Categories settings":["Kateg\u00f3ri\u00e1k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Button":["Gomb"],"Outline":["K\u00f6rvonal"],"A single column within a columns block.":["Egy oszlopon bel\u00fcl egy oszlop blokk."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Jelen\u00edts\u00fcnk meg k\u00f3d r\u00e9szleteket \u00fagy, hogy a sz\u00f3k\u00f6z\u00f6ket \u00e9s a tabul\u00e1l\u00e1st figyelembe vessz\u00fck."],"Write code\u2026":["K\u00f3d \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Add text\u2026":["Sz\u00f6veg hozz\u00e1ad\u00e1sa\u2026"],"Reusable Block":["\u00dajrahaszn\u00e1lhat\u00f3 blokk"],"Audio settings":["Audi\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Archives settings":["Arch\u00edvum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["A blokk t\u00f6r\u00f6lve lett vagy nem el\u00e9rhet\u0151."],"Display a monthly archive of your posts.":["Saj\u00e1t bejegyz\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9se havonk\u00e9nti csoportos\u00edt\u00e1sban"],"Embed a simple audio player.":["Egyszer\u0171 audi\u00f3 lej\u00e1tsz\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Write caption\u2026":["Felirat \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Link settings":["Hivatkoz\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"Replace image":["K\u00e9p csere"],"Number of items":["Elemek sz\u00e1ma"],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"Custom HTML":["Egy\u00e9ni HTML"],"(Untitled)":["(C\u00edm n\u00e9lk\u00fcl)"],"Read more":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k"],"Embed a WordPress post.":["Be\u00e1gyaz\u00e1s egy WordPress bejegyz\u00e9sbe"],"Taxonomy":["Oszt\u00e1lyoz\u00e1si rendszer"],"Color":["Sz\u00edn"],"editor button\u0004Left to right":["Balr\u00f3l jobbra"],"Autoplay":["Automatikus lej\u00e1tsz\u00e1s"],"Metadata":["Meta adat"],"Select Poster Image":["Poszterk\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Auto":["Automatikus"],"Background color":["H\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn"],"Text color":["Sz\u00f6vegsz\u00edn"],"Page break":["Oldalt\u00f6r\u00e9s"],"File":["F\u00e1jl"],"bullet list":["felsorol\u00e1s"],"Table":["T\u00e1bl\u00e1zat"],"A cloud of your most used tags.":["A legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt c\u00edmk\u00e9k felh\u0151szer\u0171en."],"Empty":["\u00dcres"],"Video":["Vide\u00f3"],"Audio":["Hang"],"Columns":["Oszlopok"],"Attachment Page":["Csatolm\u00e1ny oldal"],"Media File":["M\u00e9dia f\u00e1jl"],"Insert Media":["M\u00e9dia beilleszt\u00e9se"],"Remove image":["K\u00e9p elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Link":["Link"],"Preload":["El\u0151t\u00f6lt\u00e9s"],"Display as dropdown":["Mutat\u00e1s leny\u00edl\u00f3 list\u00e1ban"],"Calendar":["Napt\u00e1r"],"Show hierarchy":["Hierarchia mutat\u00e1sa"],"Tag Cloud":["C\u00edmkefelh\u0151"],"Column":["Oszlop"],"Paragraph":["Bekezd\u00e9s"],"Code":["K\u00f3d"],"Dimensions":["M\u00e9retek"],"List":["Lista"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Image":["K\u00e9p"],"Show post counts":["Mutassa a bejegyz\u00e9sek sz\u00e1m\u00e1t"],"Loop":["Loop"],"ordered list":["rendezett lista"],"Name:":["N\u00e9v:"],"Quote":["Id\u00e9zet"],"Preformatted":["El\u0151form\u00e1zott"],"sound":["hang"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"HTML":["HTML"],"Apply":["Alkalmaz"],"URL":["URL"],"Excerpt":["Kivonat"],"Save":["Ment\u00e9s"],"RSS":["RSS"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Archives":["Arch\u00edvum"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Version":["Verzi\u00f3"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"None":["Egyik sem"],"Categories":["Kateg\u00f3ri\u00e1k"],"No posts found.":["Nincsenek bejegyz\u00e9sek."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}